有咩方法入車臣

下年單拖入北高加索，有冇方法直接格魯吉亞入車臣？

去完kazbegi搵架marshuka直上

會唔會綁架你